聽D100話戴太陽眼鏡比戴口罩更難被人面識別

原來戴太陽眼鏡比戴口罩更難被點相

我就戴晒三寶：帽、太陽眼鏡、口罩

因為人習慣望人哋對眼
所以就好好認

最好帶反光水銀鏡
茶色 墨黑鏡較光張相一樣睇到隻眼

水銀色鏡片夠大，喺某啲角度可以fake埋識別ai

泳鏡呢？

但呢D 鏡有無D 無咁暗？ 夜晚睇唔到野

題外話
iPhone face ID戴住反光Rayban都解到鎖
載個口罩就解唔到

我諗人面識別系統同肉眼睇認人係唔一樣